記得你分泌物既味道，有黑胡椒味

吿白氣球？